屌你老母隊獌狗成篤屎咁

不過睇下排名又真係好似以前成篤屎

有廢蛇主場係勁既